- 3 -

=.= =.=

-.-

orz

咪搞事 開po填咗紙未？

. v .

*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

ε=ε=ε=ε=ε=ε=┌(;￣◇￣)┘

o(︶︿︶)o

_(:3 」∠)_